# Korean translation of Intel® Intelligent Systems Alliance
# Generated by admin <support@thenewgroup.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-20 15:18-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2013-08-20 15:18-0700\n"
"Last-Translator: NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:user_view:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:user_view:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:user_view:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:user_view:titles:1"
msgid "View User: %user:field-first-name %user:field-last-name"
msgstr "사용자 보기: %user:field-first-name %user:field-last-name"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_resource_center_3:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:member_resource_center_3:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_resource_center_3:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:member_resource_center_3:titles:1"
msgid "!page_title"
msgstr "!page_title"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_application:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_application:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_resource_center_2:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:member_resource_center_2:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_resource_center_2:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:member_resource_center_2:titles:1"
msgid "!page_title"
msgstr "!page_title"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_resource_center_1:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:member_resource_center_1:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_resource_center_1:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:member_resource_center_1:titles:1"
msgid "!page_title"
msgstr "!page_title"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_resource_center:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:member_resource_center:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_view:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_view:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_edit:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_edit:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_view_revision:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:content_view_revision:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_view_revision:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:content_view_revision:titles:1"
msgid "%node:title: Revision !vid"
msgstr "%node:title: 수정 !vid"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_view_member_resource_center:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:content_view_member_resource_center:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_revisions:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:content_revisions:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_revisions:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:content_revisions:titles:1"
msgid "%node:type Revisions: %node:title"
msgstr "%node:type 수정: %node:title"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_edit:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:content_edit:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_edit:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:content_edit:titles:1"
msgid "Edit %node:type: %node:title"
msgstr "편집 %node:type: %node:title"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_add:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:content_add:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:content_add:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:content_add:titles:1"
msgid "!page_title"
msgstr "!page_title"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:company:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:company:titles:0"
msgid "Member Roster"
msgstr "명부"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:company:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:company:titles:1"
msgid "Member Details"
msgstr "회원 세부 정보"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:co_marketing_tool_sub_pages:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:co_marketing_tool_sub_pages:titles:1"
msgid "%node:title"
msgstr "%node:title"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:co_marketing_tool:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:co_marketing_tool:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:alliance_member_request_new_password:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:alliance_member_request_new_password:titles:0"
msgid "Alliance Member Login"
msgstr "얼라이언스 회원 로그인"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:alliance_member_request_new_password:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:alliance_member_request_new_password:titles:1"
msgid "Request New Password"
msgstr "새 비밀번호 요청"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:alliance_member_login_login:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:alliance_member_login_login:titles:0"
msgid "Alliance Member Login"
msgstr "얼라이언스 회원 로그인"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:alliance_member_login:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:alliance_member_login:titles:0"
msgid "Alliance Member Login"
msgstr "얼라이언스 회원 로그인"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:alliance_member_company_representative_signup:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:alliance_member_company_representative_signup:titles:0"
msgid "Alliance Member Login"
msgstr "얼라이언스 회원 로그인"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:alliance_member_company_representative_signup:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:alliance_member_company_representative_signup:titles:1"
msgid "Company Representative Signup"
msgstr "회사 대표 가입"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:member_roster:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:member_roster:titles:0"
msgid "Member Roster"
msgstr "명부"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_confirmation:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_confirmation:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_edit:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_edit:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:solutions_directory:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:solutions_directory:titles:0"
msgid "Solutions Directory"
msgstr "솔루션 디렉토리"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:solution:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:solution:titles:0"
msgid "Solutions Directory"
msgstr "솔루션 디렉토리"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:solution:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:solution:titles:1"
msgid "Product Details"
msgstr "제품 세부 정보"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:opportunity_group:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:opportunity_group:titles:1"
msgid "%term:name"
msgstr "%term:name"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_view:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_view:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:user_edit:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:user_edit:titles:0"
msgid "Members Resource Center"
msgstr "회원 자원 센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:user_edit:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:user_edit:titles:1"
msgid "Edit User: %user:field-first-name %user:field-last-name"
msgstr "사용자 편집: %user:field-first-name %user:field-last-name"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_application:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_application:titles:1"
msgid "Membership Renewal"
msgstr "멤버십 갱신"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_view:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_view:titles:1"
msgid "Manage Applications"
msgstr "신청서 관리"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_view:titles:2
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_view:titles:2"
msgid "View Application: %entityform:field-gma-company-name"
msgstr "신청서 보기: %entityform:field-gma-company-name"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_edit:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_edit:titles:1"
msgid "Manage Applications"
msgstr "신청서 관리"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_edit:titles:2
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_edit:titles:2"
msgid "Edit Application: %entityform:field-gma-company-name"
msgstr "신청서 편집: %entityform:field-gma-company-name"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_confirmation:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_confirmation:titles:0"
msgid "Thank You"
msgstr "감사합니다"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:general_membership_application:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:general_membership_application:titles:0"
msgid "General Membership Application"
msgstr "일반 멤버십 신청"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:co_marketing_tool_sub_pages:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:co_marketing_tool_sub_pages:titles:0"
msgid "Co-Marketing Center"
msgstr "공동마케팅센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:co_marketing_tool:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:co_marketing_tool:titles:1"
msgid "Co-Marketing Center"
msgstr "공동마케팅센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_confirmation:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_confirmation:titles:1"
msgid "Membership Renewal Confirmation"
msgstr "멤버십 갱신 확인"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_edit:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_edit:titles:1"
msgid "Manage Renewals"
msgstr "갱신 관리"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_edit:titles:2
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_edit:titles:2"
msgid "Edit Renewal: %entityform:field-mra-company-name"
msgstr "갱신 편집: %entityform:field-mra-company-name"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:opportunity_group:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:opportunity_group:titles:0"
msgid "Co-Marketing Center"
msgstr "공동마케팅센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:opportunity:titles:0
msgctxt "path_breadcrumbs:opportunity:titles:0"
msgid "Co-Marketing Center"
msgstr "공동마케팅센터"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:opportunity:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:opportunity:titles:1"
msgid "Market Development Fund"
msgstr "시장 개발 기금"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_view:titles:1
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_view:titles:1"
msgid "Manage Renewals"
msgstr "갱신 관리"

#: path_breadcrumbs:path_breadcrumbs:membership_renewal_view:titles:2
msgctxt "path_breadcrumbs:membership_renewal_view:titles:2"
msgid "View Renewal: %entityform:field-mra-company-name"
msgstr "갱신 보기: %entityform:field-mra-company-name"

